有邊套電影，電視劇好虎頭蛇尾？

近年好似幾多

幾乎所有美劇

got

Sense8

大部份韓劇

美劇 逃 到第五季都唔知演緊乜柒 劇情翻轉再翻轉再翻多幾十次 煎魚咩 去到後面會唔記得點解會演到依到第一季就真係神作

太多喇，不如問邊套係好頭好尾，特別係劇集

屌
龍頭蜥蜴尾
諗起就嬲

第二季尾已經爛啦

Lost
Prison Break
Game of Thrones

法證先鋒lV

Unnatural

真，追到結局真係嬲

GOT 當之無愧

唔好再講

有無掉返轉,垃圾開頭但最後收尾好正?

breaking bad
開頭唔係垃圾，不過我成日睇到恰著到後尾好睇到停唔到

仲要啱啱睇westworld, D&D 2條 仆街走去客串

由頭帶到落尾都係垃圾，邊有虎頭過

紅can

千王之王重出江湖

CCTVB機場特警

紅van 一定有份

如果你講電影我有d保留 因為佢擺明想出續集 但係收左皮

西片：奉公守法 Law Abiding Citizen

成程都高質 但最後為左個邪不能勝正ending而搞死主角
如果主角最後贏埋 呢套已經係神作

奇異博士 個boss

佢最近又開左一季，無啦啦又話micheal無死，嘩爛撚到，都唔知睇左d乜撚野

How I Met Your Mother

日劇 輪到你了
前面鋪勁多伏筆線索，結局爛到屌出聲

Breaking bad, 頭4季都好好睇, 但最尾一季寫得太急, 係幾刺激, 但d角色冇哂內心戲
better call saul好睇好多

常昆一個殺死一半兄弟

上年套支那劇
倚天屠龍記

預左俾人負，但真係想講

Breaking Bad

反黑
去到中段劇情已經痴晒線

仲要去到上年發覺成班演員都藍到發黑

其實大部份劇都係咁

留名睇魯芬急轉彎張圖

開頭都幾正 後面劇情越嚟越痴線

佢開始反殺d人其實好撚正
後面走火入魔都可理解 但佢主角比人反殺真係R頭

你依家係講緊所有支那合拍片

套戲係講復仇 主角先係反派

cut走尾3分鐘 都算係咁啦

Breaking Bad

GOT

佢唔係爛尾 係畫蛇添足

The Good Place

The Mentalist

追左咁多個season 鋪左咁耐線
個大佬比人一集輕描淡寫咁ko

Red John 變 Nothing John

屌 本身成套劇好睇到痴線 平均有9.5分
最後果二季變到得返7分

Fringe掛